熊仔頭條仆街一定好想屌嘉盈

呢排係咁搵kaying 拍片，kaying 始終都係細路仔，但求上位，俾人汁一鑊唔奇，慢慢變恆常交易
我自己已經unfollow 左熊仔頭，唔想幫人屌閪

樓主低汁

明顯樓主青頭，嘉盈呢啲唔可以亂食，因為你一對佢唔好，你隨時被人爆大鑊
你估嘉盈無熊仔頭啲相咩
仲要熊仔頭本身有個靚女有錢女友，比你都唔敢冒險

我反而覺得佢幾造作

利申：無睇熊仔頭幾年

Kaying bb都幾搏下
拍熊仔頭之餘
拍果個咩靈探節目都deep v 露奶

好動感下
我都想枕落佢對奶度，何況熊仔頭

仲要利狗

Mk 妹一個，不值一提。賣下iPhone 就得。

見過佢IG既相
好撚假
真人都幾肯定係D講事講非既八婆

我覺得幾好睇

MK雞一隻

係人都想屌ka ying

唔係掛成個小新咁

真心唔靚 個妝唔掂

ig啲相全部都重filter

唔驚比鄉黑搞咩 咪傻啦